【FF】有得揀你要狼人定吸血鬼？

見Netflix有得睇返咁多套twilight，weekends屎忽痕睇鬼曬
細個覺得青靚白淨先係靚仔，會揀Vampire
大個發現古銅色大隻先係正，會揀Werewolf

Werewolf
Vampire

如果識飛就Vampire
唔識就Werewolf

吸血鬼好似套套都屈過狼人喎

魔女

D

吸血鬼型好多啦吓話

根據the vampire diaries (Netflix 已下架) 狼人每一次變身都係一個痛苦嘅過程嚟

所以一定係吸血鬼

但唔可以接觸陽光同埋要吸人血為生喎

underworld rise of the lycans

Van Helsing

如果吸血鬼怕光會被光燒死，同狼人有得自主變身同變身後會保持到一定理智，就揀狼人。

有樣嘢叫daylight ring 可以搵個女巫幫你整 整完就可以接觸陽光
人血方面可以入醫院偷血包

而且吸血鬼大多外表都好靚

吸血鬼長命 加 無限復活喎

吸血鬼啦
做痕人野野變身都爆衫褲 買衫都買窮

有太陽油

雪藏野邊好食
識食緊係食新鮮
試過一次就返唔到轉頭
仲要專揀靚女

百幾歲命打後個身份點算
無官方身份名下財產都管理唔到

同債仔買身份？

btw呢度有冇the vampire diaries同好
利申 Team Damon

吸血鬼設定唔洗吸血會揀吸血鬼

巴打做左幾多年吸血鬼？